[香港仔居民請入] 呢間茶餐廳點解咁多人食

是咁的，我本身都算咩都食食飽就ok嘅人。

頭先叫左個C餐(沙嗲牛麵)，火腿炒蛋餐包走油，凍齋啡走甜。

首先一𦲷到，杯齋啡無走甜嘅，咁唔緊要啦咪同佢講換過杯囉。

第二樣嘢𦲷到，變左火腿炒蛋餐包走包...咁我都算啦，本身都想盡量食小d澱粉。

最後主角沙嗲牛麵落枱，d沙嗲淺色到似痰都算，點知一擺落口.......食得茶記都預左頹食，個我真係無預一個沙嗲可以難食到我食完呢一啖頂唔順埋單走

我知係浪費，但真心好似食屎咁。
沙嗲無辣味仲反而好甜，
甜得𦲷帶種似燈籠椒+雪菜嘅味。

我屌你老母，$37 我都無奢求要米芝連質素啦，正正常常俾碗沙嗲牛麵我填飽個肚就夠

你都唔好咁過份啊大佬，單又落錯哂，最基本嘅菜式都可以難食到咁，做茶記都攞個心出𦲷對人啊大佬

我認得你串77行入黎

哎呀 俾你點左相啊 死喇

咁點?
唔好食咪屌鳩人囉
你扮咩野問點解呢間餐廳咁多人食姐
幾多人食你真係想知咩
作狀到死
男人老狗唔係咁樣講野下嘛
成個閹人咁

咁間嘢係真係好多人食嘛。
所以想知係咪附近得佢一間茶記，獨市生意所以無計